樂壇欠jerald chan一2個交代

Jazz又得 soul又得
編曲香港第一

Swing都係

佢D和音都好正

Swing 試過既曲風同編曲好正 大大公司 複製爸爸

為何你要早走

Snowman!!!!!!! 嗰陣時去咗外國睇唔到演唱會我真係覺得一世遺憾

1999年
梁詠琪 - 我鍾意（編、監）

梁詠琪 - 煙霧濔漫（編、監）

2001年
容祖兒 - 一個人砌圖（曲、編、監）
容祖兒 - 我不要你u

陳奕迅 - 最佳損友（編、監）
陳奕迅 - 暴殄天物（曲、編、監）
陳奕迅 - 落花流水（編、監）

劉美君 - 洋蔥（曲、編、監）

薛凱琪 - 叮叮車（編、監）

側 田、吳雨霏 - 山歌（曲、詞、編、監）
2011年
編輯
Gin Lee - 潛水（編、監）

2018年

謝安琪 - 一個女人和浴室（編、監）
2019年

謝安琪 - 其實寂寞（編、監）
麥浚龍、謝安琪 - 廢話 （編、監）

1999年開做到呢一種編曲
係聽極都唔會厭
認真係好犀利

係痴線既